未訓既咪入黎傾下計囉（24）

你地好快手又爆

hello

Yeah

Hi

咪講左1001 黑色警報生效囉

準時4點訓

Hello

推太快睇唔到

唔想赫親樓豬

bud仔你太年輕了

靚乖女後生毒絲

點解咁快手

咩料啊？

唔想瞓

屌 sor呀我唔知原來就爆 搶左1001

靚女！

係咪比人讚就面紅 然後係咁否認type?

想食甜品

真心睇唔切

識整野食既靚女絲打

好信你

食肥你

唔緊要
我做到第二個

差不多
比人讚好尷尬
唔知點反應

你睇野越黎越慢

希望係咁

識整野食又有愛心既靚女絲打

錫曬你吉b

越黎越清晰

我真係好肚餓

牙奇訓左啦？

體貼溫柔識整野食又有愛心既靚女絲打

食極唔肥
唔做運動半年 體重冇變過

要烚雞蛋了

要你入去太無誠意

胃痛 唔知餓定飽

sleep is for the weak

想食麵包

我餵你食

仲要咁fit

Cls
愈黎愈誇張
放過me

夏b突破盲腸
係囉！你話入就入

變左接龍

照食 食左先講！

係d肉本身就多

體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥既靚女絲打

宥嘉bb 得寵了

我入你請我食咩

食屎啦你
我最近面又圓左

我整比你食

大家好

大家唔好咁

你想食咩

好呀靚女絲打整比我食

女人公敵咪你呢啲 已經靚 仲食極唔肥

屌我都係肚腩仲大咗

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

連你都咁

你請 我咩都食架啦

求放過

變左吹奏大會

我都有肚腩仔

救命

瘦都可以有

咁你係靚女絲打呀嘛

將軍澳綠搭到調景嶺轉觀塘線，再搭到去九龍塘轉東鐵，搭到去紅磡，再轉西鐵搭到去天水圍，再搭輕鐵入去我條村

想去觀戰

你靚女邊同

賢良淑德體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥既靚女絲打

搭三個鐘？

唔好咁

巧

賢良淑德體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥心地又好既靚女絲打

+1

做住project 留名

Buddy係咪去咗食kfc

真係跳落黃河都洗唔ching

完美女人

快啲做

咁多titles

佢啲野唔錯 想食薯條

芝士

差唔多 有fd返intern去將軍澳。

真係好想入去將軍澳行吓

含羞答答賢良淑德體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥心地又好既靚女絲打

btw真係好好玩

夜晚晚食乜嘢KFC

我好矮
唔完美 放過我

浮b話間野係藍絲老闆 我地唔好食!!!

細細粒可愛

仲遠過去屯門
認真 無去過天水圍

細粒

仲誇張過你

話你知 女仔高先唔完美

我真毒冇人識

各有各好啦

我地食其他！ 大把野食

你一定好叻作文

細粒? 又有新title

女仔都係想高

唔撚係呀

同意
我160都冇

一定係描寫文最叻

吉仔都細粒？

腳長喎

其實我唔太識作文, 係9up多

哼！罷食
其實坑口我無咁熟 寶琳熟啲

真係 咁高做咩 女仔賣點唔係身高

高d先好
想有163-165

Cafe100% 我覺得唔差酥皮湯

意樂樓下新開唔好食仲要貴

罷食

我都係160左右咋
想168

屌

去屯門

好近 上次tko發夢我都有去

高嘅女仔著衫會好睇好多

頂你

做咩咁興奮

但我165

有波著衫先好睇

入天水圍會蕩失路， 仲有好多牛

將軍澳因為太臭所以唔入去

哈囉

165都幾好啦

嬌小玲瓏含羞答答賢良淑德體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥心地又好既靚女絲打

多謝支持tko 錫曬你

分d比我

三圍重要啲

真

好想認識你

唔是

巴打9up功力

Bring me bring me

奇仔

都話細細粒可愛

醫護巴呢

奇妹

wet

想奶

牛牛 我係牛牛既朋友

康城應該會臭啲 我個邊無野

Come

hii

你地想睇就真

奇b！

食佢朋友報復

你地著衫唔係比男仔睇架咩

越嚟越長

有波唔著衫仲好靚

睇*

coming 想做你隻狗 ~ 汪汪

一啲啲 着俾自己睇都得 自己開心下

最真呢句

表示想行性感路線
男友淨係讚我可愛話我好細粒
我都想生高dd

我地去東港城食

奇

你仲長腿
互奶ok?

me too ! 不過我係有少少想做相關行業

我仲係好想食粢飯 嗚

溝你果陣都知你細粒

等緊水滾煮杯麵

死鹹濕仔

細粒都可以性感

娜娜

好 你帶路 我比錢

記得加芝士

勿摸活家禽

女人性感好正
唔想成個細路仔咁

食緊包明明仲話想食少啲包

我帶

do lor 兩位, 點解有目標又唔去追呢?
我呢d搵唔到目標就話條條fing姐, 唔好晒左一顆赤子之心

我帶路 我比錢

我都想

冇波有pat

但你仲後生

三人行

有冇試過行性感路線先！

食包包食飽

女仔細唔細路 唔係睇身高喎

我唔好意思 AA ok?

咁又係

未飽住

計劃緊啦

笑死

幾時

No 比小妹請

有
佢叫我唔好拎老母件衫著

又有新野

可以

唉 812明明係睇/影流星雨好時機，入咗機場又失去左一次機會

我唔是gay

嘻

頂
我唔講了

呢個男朋友要好好調校下佢

準備好了

會再有既

約出黎奶

又靚又有peach

唔制！！

tg傾

你係 你同我講你要搵男朋友

年年都有 12月又有

我絲打

上山睇

好好打9佢

有Apeach

如果12月我地有緣人齊可唔可以帶我去睇?

又黎

join

我又睇

小妹葡萄

林宥嘉

又小妹

嗌我做咩

好衰

我都想高

扮毒

你留返啲錢自己洗

吉仔唔信我真毒

係人都想高

傳b

又引我

真心 成世人點都要睇一次

食屎仔 拖住我上山睇

洗唔晒喎

頂

我都覺
我自己整gel 甲
佢話小朋友唔好偷老母支指甲油搽

好靚

牙浮！

呀咩！

我好愛我女朋友

你男朋友真識玩 情趣呢家野

小妹都想食唔肥

牙帝！

個下我唔知笑定喊多

開咁多條線 追唔切po

好*

唔想追

都話睇野越黎越慢 開始跟唔上

笑啦 一齊笑

你係將來

就死

畢b影？？？？

我想聽佢讚我油得靚多過呢d

飛的去東霸 飛的上大帽山 再行30分鐘上山 so easy

咁串嘴

咁囂

我買比你好無

體質問題

打佢啦

Yes 我啲興趣好燒錢
追韓星 搞到 鐘意左影相

過左25就會肥

呀奇！

打左

嬌小玲瓏含羞答答賢良淑德體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥心地又好走性感路線既靚女絲打

推得好快

john

我而家開始做占減肥

好鍾意

gogogo

做邊種

我得158

Cls
快d放過我

好波ching

牙夏

唔算矮

感情台絲打真係好好玩

bb唔好死

我唔識分
男友係我健身教練
佢叫我做乜我就做

係我害咗你

我都差唔多

記得一齊走 啲牛牛會擔走人

好中意奇奇

屌 真心癲
我地無人識影相
所以剩係許願算

咁聽話

咁仲唔矮！！！我都係差唔多
我覺得自己好矮

我都好撚想咁

食埋啲牛牛

真。 做咩引我上釣呢?

唔算啦

好尷尬

太空漫步best

好矮+1

玩女可恥

矮呀

因為對健身冇乜認識

會唔會俾速龍秒殺

牙奇小心呀

瀨我

< me

我都有做開占啵

我哋好矮

錫我

夠膽咪一齊接龍接落去囉

竟然
我覺得要至少163

未到好矮既

細粒得意啲

點太空漫步

點會

係 我身邊啲friend好多都好高

靚咪得意

有就當然好
不過比例都好緊要

小妹唔敢

錯晒 靚同得意係兩樣野黎

矮妹

屌好撚閃 眼痛

太空漫步器

過緊泥

而家d女仔真係好高
見唔少同我差唔多高

每次都做到想死
想減2kg

唔好

係 你幾高？

食屎狗！ ( 劉馬車mode )

隻揪

唉

好閃呀

女仔做重訓係最好既減肥方法，bye bye 肉 bye bye

我發起癲上黎呀！連自己都驚呀！

我想減3-4kg
但又想有d肌肉
淨係鳩行狂出汗唔知幾耐先減到
短期目標都係2kg

我唔驚

靚女幾矮都無問題 好似係

咁架
上網cc先

175
好想有180+

而家好飽 點算

仲推

12點熄左燈想訓 玩手機玩到而家

咁我仆街了

我叫左你唔好推

比自己嚇親 求安慰

唔靚先係問題

食多啲蛋白質 踩單車減肥最work又易練肌肉
我都係咁減咗3kg

出身汗係幾爽(如果出完可以好快沖到涼)

我啲fd好少得15幾

好渣

又係你? 你又係呢d時候食咁飽咁濟? 又係你??!?!??!

用左幾耐時間

又醜又肥，你會讚佢得意？

你唔係180架咩

我隻腳因為跳舞有少少肌肉
雖然未到好誇張
但唔想要舊肌肉

我啲fd矮過我

婦聯 assemble

唔好問我 我都唔知
一下食咗好多塊

我啲friend好多都165以上 有啲170

冇野讚唯有讚得意

真心咩？！我有講過？！

你c定巴

175

三個月 一個禮拜踩一兩日 食好多蛋白質

正確

識跳舞
唔洗做gym都減到啦

分比我

好似少左人

米7+腳唔粗+白已經好正

你就快變連豬

即係我

巴

真 白係屈機

直接笑我肥就得

乜原來仲高d? 185?

起碼你仲係到

175 ok la

唔笑啦 今日恰左你好多啦

而家新一代越黎越高

但我冇跳成年幾
F.6開始就冇
最近跳十幾日
因為出show

帝b成日唔訓覺

差唔多訓覺覺

190 ok？

155

唔比訓

我一直以為你c

160

跳開咩種類?

Joey concert dancer

原來你周圍恰人☁

幾點呀ching

我有幾個friend都係得15幾
有啲羨慕高嘅人

一白遮三醜

假 真毒唔識恰人

呢個post啲人個個都唔洗訓咁

Girls hiphop kpop
中國舞

小妹唔係真係小妹

證明你係偽毒 可恥

絕對唔係

我地一齊瞓覺好冇

咩係訓覺

我烚咗你

如果細個打少d丁可能會高d

但係你偽毒喎

@聽日出去既b

有人講點樣應付刀手，721個晚我地手持十幾粒石，然後遠攻一波再衝埋去圍鳩落單。

你地掟完石就跑走唔好留啦，驚你哋唔夠抽，最好執啲鵝卵石仔放係袋到保護自己！

太高
185 perfect

奇姐好惡

你攬住？

我知點解我地矮啦！ 因為夜訓係會矮！

我淨係知咩叫追post

Kpop跳邊種

追到2046

係 我有friend170+腳好長又幼

持槍受過訓練既黑社會都唔驚 使驚吸毒啤酒肚黑社會？

互攬我要攬攬

來吧 我什麼都應承

唔准講真野

追唔切

可愛 型d都有
多數女團
最近有試到sexy風

。。。

大家要小心！！！

嬌小玲瓏含羞答答賢良淑德體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥心地又好走性感路線既靚女絲打婆娑起舞

要訓練下

越黎越長

搵佢地出氣真係好爽

嘴翻啖先

樓豬幾高

真心求放過
停止吹奏

Kpop sexy個d好淫

真 一日唔出刀, 同佢格鬥我都唔怕

想知

覆一覆就落後成版

Kpop sexy不了

法式濕吻plz

試左一首
唔係果d少布女團

渣

出刀都ok，唔好偷襲就得

我 ,ok?

170

想睇

繼續估！

Produce 101 首歌黎

冇人想知

行性感路線真無講錯

一路覆 一路有新comment

有冇跳TWICE

咬唇

達bmiss u

佢仲要okay靚

我有 ，我跳 我再跳！

170-??=??

real

me toooooooo ， just kidding

不要再說了
吃不到的葡萄

真心想欣賞

唔真 刀既應對方法同鈍器差太遠 有得跑都要跑

煩死u

走啦唔想見到你

會唔會推爆埋呢個

Shy shy shy!!!!!!

你好sexy

幾歳

劈就一樣 都係埋身
刺就難啲

我都想要細粒女朋友

因為自己唔高

佢地d舞越黎越勁

same

幾年前既歌=.=

咩料啊？？？？？？

咩仔你個名真好用

fuck off la pok kai

係到 咩事？

介紹未

185

我媽都咁講

哈哈

唔係咁堅掛

全部可愛蘿莉

矮妹b們

仲差400

男朋友有182

比多5cm我

講起跳Twice之前跳TT 跣腳向前仆 從此下巴多噠疤

咁好

嘩

諗太多

呢次真係T.T了

=.=好歌唔怕舊

好難錫

呢句真

抱起黎...

交比你

要錫點會錫唔到抱起樓主

召喚！
嬌小玲瓏含羞答答賢良淑德體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥心地又好走性感路線專一既靚女絲打婆娑起舞

我都覺 好鬼正

又4點了
琴晚已經訓得少

WoW

幻想始終係美好 大家唔好FF

咁慘

身高差先正

單機講唔到咁多

冇可能架 一定有咁做

多人溝既感覺到底係點

T.T

佢話同我傾計都要低少少頭
拖手佢要就我拖得舒服

冇呢個人

???

仔應該難感受啲

ya

小可愛們 晚安

肯返黎啦咩

同意
想男友高d

唔止低少少頭啦
我無佢咁高都要烏低身先得

bye bye

晚安

仲有得高

諗左淫野

仲有1分鐘我都訓

我都要訓了
廢事聽日暈低

早抖

唔知你講乜

比個面 佢廢時笑我矮

我都想知

反省下先

嬌小玲瓏含羞答答賢良淑德體貼溫柔識整野食入得廚房出得廳堂又有愛心仲要唔識肥心地又好走性感路線既靚女絲打婆娑起舞

冇乜可能

夠鐘！

正
醫護b都有

仲有得二度成長

訓覺豬了 大家都早啲訓

G持

你條仔緊係正

早抖吉b

i’m like TT

just like TT

bye 毒毒

大家打算幾點訓

想溝

我要做守門員

反省完

sick ball

你d形容詞多到

訓啦bud仔

Bye 矮妹

佢就20

一陣又鬧我!

訓啦

結咗婚了

大家夜瞓會唔會生瘡

4:03 now
遲訓 罰三舊水

我不偏不倚 客觀事實主觀評論

吉仔好串

會

早抖啦！

想問下如果同你一齊左超過五年既女朋友無啦啦封存另一個男同事既whatapps 代表d咩 想有絲打答下

你仲有得高。。。。

又唔請飲

我都想係事實

會⋯⋯

梗係鬧你啦 同我鬥夜訓
搞到我訓唔到
我要做守門員

不要說了

點都有啲野架啦

有路 唔想比你知。。或者純粹朋友 唔想比你見到誤會

訓覺我未輸過
夠膽你即刻訓

咁得人驚
封存唔係要拉上去先見到？
想唔比你知？

去月球住返三五個月就有

而家

講到依家我一隻蛋都食唔到
山楂餅到依家都未開

你都係想我麻包袋出動姐

我個腦仍然係粢飯瞓唔到

早抖!!
幫你改咩名好

會
成面都係了

我都想係咁..佢又偷偷地unachieve返 真係會純粹驚我誤會？同其他同事都無特登封存（包括男同事）

德b對我好衰

G持前線決定！

好想飲豆漿

為左勝利不擇手段

笑左

諗唔到話題
有冇人話下我野
乜都得

依到你恰得我最多

冇啦，feel到冇得高了

你好靚

寶寶如果你懷疑嘅話 我覺得你地五年感情直接問會好啲 唔好估估下

Wenger b

立即訓

呵返

我就係奇怪 不嬲佢同呢個男同事都冇咁做

不了

我已經唔想再見到個靚字

你好矮

我要橙汁

小妹

未訓得著
好無聊

嬌小玲瓏含羞答答賢良淑德體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥心地又好走性感路線既高質絲打婆娑起舞

出泥飲翻杯先

笑死 唔好咁 你人靚心又靚

小心d

請你飲

我頂唔順了
琴晚訓得少,今日又攰

你幾時可以放過我

見到個靚字好驚

瞓唔著 +1

訓啦 尊重前線！上床訓教！

煮左麵 加左蛋

咁你快d訓
香港加油

原諒你

靚

有遠見

肥了

傻豬黎既

真係
156-157

太過分

一齊黎接龍？
嬌小玲瓏含羞答答賢良淑德體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥心地又好走性感路線既靚女絲打婆娑起舞
^ 接到呢度

訓唔著

各位大佬求放過

你係我大佬

煮畀你食架

屌 笑撚左

又係你牙? 牙畢?

傾到訓唔著

比曲奇我食先

笑死我

放過meeeeeeeeee

我地share食

細佬

餵你食

好

你係契哥 我係契弟

屋企有鬼 出面張櫈呯一聲

好好食 浮b好勁

都話你人靚心又靚架啦

唔好笑

咁早訓架

多謝 不過我真係訓唔著 下星期旅行先搞d咁既野

唔訓！

我呢我呢

極。危。險

有冇人救我

無我愛你

我又要

旅行果陣對佢好d

希望你可以調整好心情去玩

想紋

出唔出去睇好 好鬼驚 隻狗仲喺出面

我都係

餵返你 小心熱

又話4點瞓嘅你

Wow咁癲既依個

整小熊維尼型狀曲奇比你食

唔食 食你

嘗試過 訓唔到

G持 你走得紋身style既 紋呢d真係係女都濕晒
我都濕晒

我覺得 可以睇一睇
如果你夠膽
Btw 狗仔

睇啦 你唔睇就唔洗諗住訓得著

刷views

心口有啲痛

隻狗有冇吠

衰鬼 好大食

正

都係因為你食得太多

見到你胃口特別好

有呀妖 吠咗兩聲依家係咁聽到佢周圍行

好鐘意熊
熊真係好可愛

咁係有d野

5年 真係好長既時間

依家係咪仲係鬼節

本身聽緊春秋
即睇

有心啦巴打 不過我諗我都無咩心情繼續玩

做咩事！！！！

有冇勇氣問佢

你會唔會對其他女女口花花架

而家無咁飽

好似都係

無啦啦好痛

喂呀 放過我啦
呢排成日都係勁攰但瞓唔著
就嚟死㗎喇我

坐底抖抖氣先啦

冇紋過

深呼吸呀 幸仔

我好怕問完結果唔係我想要既
我仲成日同fd講好難得搵到個咁貼地既女仔

有抖緊 而家煲緊劇

我係咪就嚟會死架啦

都唔可以一直呃自己架

就係攰先要用多d腦 等自己訓著嘛 皮b

我唔會比你死架

你問左 又唔信佢
你唔問又心掛掛

唔好
你比佢抖下
你都抖下

就係冇 我岩岩先發現
5年wo 頂我自問未瀟灑到咁

咁恐怖 依家有無好啲

我死咗之後可唔可以幫我同佢講聲我愛你呀

原來隻狗整跌咗張櫈

有冇睇佢地wts內容

仲有小小痛

咁都好d

會唔會封存左勁耐？你之前有冇睇過你女朋友聯絡過呢個人？

屌 虛驚一場

呵返無事架

嚴於律己嬌小玲瓏含羞答答賢良淑德體貼溫柔識整野食又有愛心仲要唔識肥心地又好走性感路線既靚女絲打婆娑起舞

我又有新野bo

真係虛驚一場

頂住呀, 呢d說話要留返你自己同佢講

抱抱生過多陣應該無野

我都想抖下

係字裡行間我發覺左d野 你望清楚張櫈同隻狗

無事既 一時唔舒服姐！
抱抱

搵唔到機會同佢講了 淨係希望佢唔好入感情台就夠

我做完project了

恭喜

愛你呀

好啦 聽日先再講

即係點

聽日諗到再講

我都愛乖!!

我仲未訓
小達達

乜野

多謝

講笑

做咩咁叫我 小姐

我認我有忍唔住睇 我覺得係有del過msg
因為d內容對答有d九唔搭八 但個男既間唔中講d黃色笑話
女朋友又會將我同佢既事分享佢知

只要你一日仲在生, 你都有機會同佢講

我都係，好肚餓 好唔好煮麵食？

小小達

痴咗線？

煮比我食

佢即日封存 唔知係咪佢估到我check佢跟手un封存返
唔sure

仆街啦你
煮 我都好肚餓 比個面我食

終於出現

你係咪要有毛嘅

你隻狗係咪對住d肉眼睇落無乜野既地方吠?

唔敢再打擾佢
抖多陣就無野架啦

五年 可能對方一時貪新鮮感 你明唔明我咩意思可能佢挽下就翻泥

祝君好

黃色笑話
Del msg 咁驚

頂我唔知呀啱先佢吠我喺房 咪嚇我 好想喊

我都想食

可能好享受有人溝有新鮮感呢

嗯

封存最冇保障 佢sd多個msg又浮面好易俾人check到！

好耐冇用封存 唔知有冇更新

小小達話我痴線

出到廳個陣係咪完全靜晒?

我都係過來人都明既 但件事發生係你身上 你點都有條刺

我都係唔煮，好似好唔健康咁

佢淨係恰你, 呵返

呢樣有可能

又話瞓！仲食！？

咁已經飛得

咩料

咁夜唔訓講健康

kek 一聲笑左一下

我話你女朋友呀大寶

唔想更加唔健康

楚b準備要開post了

你先係恰我個個

期待咗幾耐

而家訓

未必既 少少衝擊姐 唔洗咁急既

屌 睇完德b個comment
笑撚死

瞓啦𡃁妹

🙊我都好肚餓

收到！！

我明啊 我指呢d情況發生係自己度都接受唔到

使唔使一齊食

你老母，我棟大廈六部life都壞左，老豆要由2x樓行落去返工，好撚嬲

訓前2個鐘唔好食野 養生之道

我睇死佢唔會準時開到po

大我小小咋你

未訓既咪入黎傾下計囉（25）

肚b

真係咩 愈諗愈訓唔著 佢就係我身邊熟睡 我反而覺得佢陌生左

哼 開左

咁6點瞓

我會陪佢落去

笑咩

明明咁錫你

成世咁長

love you just like the past

咁係丫嘛

痴線架 壞曬？

呢d時候有人加入

曲線提你炸

wtf

停電掛屌

Umm
我覺得有男友仲咁有d唔係咁岩

忍唔到 笑左出聲

扮

又自爆左未訓 我日日12點鐘熄燈扮訓

點行 咁啱好6部壞曬

仲要大大隻字 擺明笑我

屌鳩管理處

我係你，我會「咩」你阿爸行樓梯 上多幾層比佢行

樓豬笑而不語

我中層2部壞左 行落去低層又壞埋

算好彩啦, 唔係收工壞晒6部lift
落樓梯無乜野, 上樓梯應該會死人

唔想起身煮😂都係要早d訓

又拒絕

各位早抖

公屋撚

我煮比你，我係你嘅男煮人

Gd nite bb

#me2

照屌！扮白卡佬周圍屌

終於訓 早抖

扭扭

你一定試過喇，咁熟

你都快d

bye

我係條村出曬名既白卡佬

快d死？

靚女絲打早抖

晨早流流見到黑社會

係唔啱架啦, 只係5年流流長, 有少少利誘就危險
當然睇個人定力

Yes

快d訓吖屌
冇你咁衰衰

抑鬱有冇得攞白卡